吊！疤菜隊垃圾成日幫西甲輸撚哂d系數

唔係2隊馬德里 西甲下年連歐霸都唔知有無得踢
敗家仔淨係識拎聯賽打飛機

比佢地口中嘅上上簽次回合反cup柒撚到咁真係影衰西甲

歐霸歐聯冠軍都只係二弟三弟
更顯疤菜既強大 聯賽一季咁多場先睇到一隊波既穩定性

歐聯改撚咗制啦 仲系數